[做問卷、做善事] 上班心理學研究

是咁的，本人正在做一個有關上班心理學的研究。
需要你和一位同事做一個簡短的問卷 (10~15min)

希望大家能夠幫忙！
完成每對問卷，本人將捐出$40 給你選擇的慈善機構，絕不走數！

上司下屬
上上司下下屬都得架

多謝！已經收到四份